(Made in Taiwan) 一人介紹N件, 用過/試過好正嘅台灣產品

好處: 隨時隨地有凳坐(好似max 220lbs), 可擋(狗)棍, 防癲狗/癲佬一流

唔止Apple Watch 可以幫你屋企人track住你發夢活動, Garmin 大部份smart watch 都有Live Track 功能. 仲有emergency event 功能, 長撳即send GPS 座標及求救訊息至預設家人朋友. 另外, 隻牌子好早就做smart watch sport gears (e.g. GPS trackers for bikers).

公司保護客戶私隱程度, 近似Apple. 千祈咪用屌米/ 嘩威(common sense)